Gans, sir!"
Hij hulp hijgde.
"Eh?
Nou, dan?
Heeft teruggestuurd naar leven en dichtgemaakt uitschakelen via het keukenraam?"
Holmes twisted zelf ronde op de bank om een juister beeld van de man opgewonden gezicht.
"Hier zien, sir!
Zie wat mijn vrouw gevonden in haar gewas!"
Hij uit zijn hand en weergegeven op het midden van de palm een briljant sprankelend blauwe steen, maar kleiner dan een boon in grootte, maar van die zuiverheid en stralend dat twinkled zoals een elektrische punt in het donker hol van zijn hand.
Sherlock Holmes zat met een fluitje.
"By Jove, Peterson!"
zei hij, "dit is schatkamer.
Ik veronderstel dat je weet wat je hebt?"
"Een diamant, sir?
Een edelsteen.
Hij snijdt in glas alsof het putty."
"Het is meer dan een edelsteen.
Het is de edele steen."
"Niet de gravin van Morcar's blue inderdaad om!"
Ik ejaculated.
